可樂 萬樂珠 水魔法裝修有冇得諗

易整 快手 有少少窿都容易噴到
千萬不要攻擊電器，夠安全又可以整死佢
某啲野/位置 極難清潔，整到痴立立 趕客
又可以惹下蟲
出埋啤酒 引下曱甴

直接倒可樂咪得

汽水仲平過水 10蚊大大支

屎魔法

貨架個底好難抹乾淨架

好撚仆街
但有效
甴曱平

分區裝修 我覺得可以多元化啲
分析定邊樣野 最重要 最難替換
重點處理

最好就從 物件內部 著手
壞左都唔知 市民直覺係果間野自己衰

或者用返佢地啲方法 照辦煮碗
加木板圍住 就幫佢做結界
包住d 閘機 就幫佢包埋d 用得嘅機 貼壞機
加厚啲膠板 嘟唔到卡...etc

等市民屌下佢地 借力打力

香港人創意抗爭世界級

果下噴射爆發 可以有唔同玩法
射距遠左 可以入到 底部果d 空隙
或者 一啲有窿嘅電器
例如 雪櫃 微波爐之類嘅野
噴入佢啲 風扇位 散熱位 入票口
容易滲入內部 令佢失效

想要嘅效果 係加速裝修進度
而且 安全攜帶又輕身 降低風險

你啱㗎
但係漂水攜帶危險
原裝成支 用唔哂又容易一浸味
而且有tk 風險
有啲位 水平對住你 淋唔到幾多入去
噴出嚟就有機會入到

正喎

甴近平

同意

用嚟裝飾 車輛都可以
大大力 噴落 死氣喉
開到油缸 車頭蓋 都可以幫佢改裝下

沙田有popo

整污糟間舖會做死啲員工，咁樣個老闆唔使另外出錢修理，如果啲嘢唔壞，佢哋一樣會開舖，但係返工嗰啲會好慘

好人好者風頭火勢做藍店？

你搖都有相同效果

又唔係咁講嘅
不過啲 西老闆 好生意都係一樣會卒死啲員工

況且可以 按章工作，唔係下下要硬食嘅
拖長嚟做 影響耐d盤生意

最好啦
要諗多d 快 狠 準嘅魔法
長期戰 最緊要 降低風險 保持戰力

水魔法加電魔法有冇得諗

電魔法 可否詳細說明

Mic撞speaker會勁大聲高音共鳴
已經將佢地放得好開

樓主一定仲讀緊書

擺d臭野係MVAC系統

貼壞機好似唔錯

係唔係讀緊書 唔緊要嘅
最重要大家一齊 改進裝修技術

輕鐵用 應該幾易 以假亂真
地鐵站 果d閘口就要花d 心思
痴實d膠帶

用車電池 或者周圍環境電箱果d
多數用係結界果度d鐵閘etc 狗掂到果陣就g btw 有感而發 未有足夠專業知識 望能幫到你

難d啵 一完成左個電路 就會跳制

巴打其實見我地冇咩遠程既工具 彈弓唔知香港其實有冇得買

我覺得幾work 諗起都難清

如果美心 東海堂果啲直情可以直接拎佢啲可樂用

見條有打爛左塊板

對住有 裝甲嘅對手
睇怕冇一樣 係有效又方便嘅遠程工具
掉下生果 鐵罐 呢啲基本硬物 減緩衝鋒速度就做到

汽水係爆炸品，帶汽水出街會比人告o

key word : 乾冰

老實講 佢要拉你 佢講乜都得
但係帶汽水佢一定告唔入
況且輕裝上陣 點到你相 都追唔到

試過 壓力唔夠 難控制

班警甴見到一柱擎天咁撚樣一定嚇鳩死

唔通要升級到 整水火箭做 遠程工具

掉埋蛋 痴立立 又臭

其實有個總簡單既就係買支水槍裝油 前面個嘴再加d火咁樣好似比火魔法更高效

或者我見過古代之前果d投石索都幾勁可以參考下 但可容易整到自己友個人認為

你咁樣玩 其實可以 石油氣 + 火槍咀
香港食狗肉是犯法的
千萬不要試

萬樂珠太難控制 倒不如大大力搖鳩個鋁罐裝
然後用力一野轟入去 罐一爆就會係入面周圍噴射